[社會現象]幫人有原則

關愛座一事之前,基於幫人不收報酬,所以小弟已經有完善嘅幫人原則。

分男女,女性係美女就一定幫,老婆婆也幫,男嘅只睇情況幫真老人家&傷健人士。但一定不幫大陸人,除非係美女

認同
你個人冷血

所以幫絲打,不幫巴打是常識